市場上其實有冇生鬍鬚水?

有生髮水 咁鬍鬚又無
呢排條女話我留鬚幾型
但腮位兩邊完全唔生
點搞好

你唔好以為留完鬚，就會變尼馬

minoxidil 好似可以 你試下google

每日有幾頹得幾頹就得果排生得特別快

Minoxidil 但一唔搽就會甩返

我反而唔想有好煩

用左會後悔

腮位完全無

會甩??

why

要keep住搽
一唔搽隔一段時間就會甩

下

大約幾耐先見效

屌味一樣係毛髮
唔通眉毛又有自己既生眉水呀？

但記住要日日keep住查兩次

我都想有生眉水
眉毛好少

一枝用到幾耐 邊度買

我見上網起碼要用成年

我都好少

椰汁炸豬扒！椰汁炸豬扒！

官方好似話要每日搽兩次 等大概3個月

就咁買生髮水 早晚查
但用一世架喎

我唔係好明佢點解會甩
正常你查完佢生出黎
唔查咪唔繼續生 點解會甩
有d驚喎

ebay amazon
睇你查既範圍有幾大

停用會點
想試下玩下
好大副作用?

含Minoxidil 5%既生髮水

我用開，你本身多鬚會有快啲見效

我用咗四個月，而家落腮鬍

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

你多啲剃嗰個位就有

岩岩落萬寧無

買落健一枝既價錢夠你去ebay買副廠幾枝

唔明 即係點

ebay見到2百幾有六枝

只要含Minoxidil 5%就已經可以生髮
落健係大牌子所以貴
去ebay買Tesco出既會平好多

Costco先岩

yes 計埋運費就400左右

叫KirkLand 5% Minoxidil

原來咁多牌子

mr longbeard有無人用過

有錢既就買落健
冇錢就買KirkLand
其他就唔知

呢隻仲貴

kirkland平好多

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

同我立即收皮

好型

香港邊度有得買
唔洗上網買
我去萬0 屈神屎 藥房都無既

用過，冇用
仲搞到d 衫染晒色油笠笠

有 咪叫落健/倍健Regaine

屌 原來咁貴
我落藥房問落健四百幾用得一個月,唔怪得你地話上網買啦